之前唔係個個都捍衛廣東話，今日又慶祝啲咩？

po曬相話廣東話好重要 然後今日慶祝一個諧音而黎嘅節日？

send左呢張圖比條女

做得好